思疑窗外面有隻蜜蜂暗戀我

佢隔幾日就嚟撞一次我個窗。。。
好彩天氣凍我乜撚窗都閂9曬

yellow object

開俾佢入去

岩岩比咗地圖佢 應該仲有十分鐘到你屋企

樓煮有看過變種dna嗎？

128 維園見

爽緊

冇 好似好撚好睇

又吃女？woohooo

吃你

吃撚到

格硬來

難吃

來！

來你個頭

來啦 驚？

凍 不了

熱

凍能4

暖 爽爆

你肥

吃你咪肥

on9 吃鬼到